今日銅鑼灣想玩咩

接近全商場

Popo落order?
等人無得行街街？

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

7婆前幾日咪見哂D港商
因為黑警唔可以隨便入商場拉人
咁無人入得商場咪得